覺唔覺tam 仔食開真係有癮

一日食左第二日又想食
二日食左第三日又想食

好想不斷食TAM 仔

所以一次都唔食

一